★勞福局建議2月起綜援生果金調高3.6%

勞工及福利局今日（10日）向財委會提交文件，建議下月1日起把綜援計劃的標準項目金額及公共福利金計劃的高齡津貼、長者生活津貼和傷殘津貼金額調 高3.6%；而綜援租金津貼最高金額亦上調3.2%。政府預計每年額外增加逾27億元財政負擔，有關建議留待財委會下周五（17日）審批。

又贏

dllm

功能組別最後一個月，決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口 (附懶人包)

加人工

原來老貓真係可以拎生果金啦

老綜2020之

俾廢老做武漢肺炎嘅帛白

香港民研：46% 受訪者滿意預算案 小學或以下學歷滿意率七成 陳茂波民望低位反彈

今晚見